波台清算貓貓禮志未

點解會變成咁

樓主嬲到

志哥公司全面入場

Nben嬲到

嬲

你嬲what

樓主好有火

我幾熱血

貓貓娛樂台 唔算波台啦

佢係舊登派黎

你保佢？！

娛樂台有人入去續個續個po cm推上去

是💘✊🏼

希望波台回收番貓貓

佢人品唔錯的🥺

我 ❤️ 貓貓

希望你瞓醒睇到呢個留言

您啲PO真係好高汁！

小妹會不離不棄Gchi💘✊🏼您的

-Minhee上

人品好入唔到波台

點先入到？😭

整到人地嬲=撚鳩人
咁nben算唔算比人撚左一鑊

佢喺我隔離瞓著咗

冇嬲

佢weak 左？